受「阿拉丁」影響，呢排多左好多小朋友偷野

岩岩捉到個 已報警

做餐飲，有人偷牙簽

你無著褲？

係咪同阿拉丁一樣蝻

50歲 (牙籤佬)

我有著褲。屌你老母

n

p

笑撚到我

10/10

個回覆真係滿分

50歲（無著褲）

小朋友咁好眼力

你有著褲佢都偷到牙籤咁厲害

自取其辱

岩你老母

受「食雞」影響，呢排會多左小朋友殺人？

完美騎劫咗個post

樓豬抵死

得一支咁細支都偷，正仆街

CLS comment

笑到我要汁返D腸

秒

50歲（赤裸）

牙簽仔

太幼跌返出黎

劫已騎
樓主玩完

50歲(斷咗)

50歲（俾小朋友偷咗支牙簽）

賊人都係取易不取難 , 佢支牙籤放係台面都要搵出黎
我相信機會會相對上低

自己開假膠post再自己拎黎柒，花式自殺